想問下呢隻口罩防唔防到菌 送比人用唔想害人

岩岩買左幾盒 想用黎送比人 自己夠用
但佢寫係防塵防花粉
Unicharm | 日本製超立體口罩防塵防花粉(100個/盒)

送比人會唔會反而害左人唔知防唔防菌

推

推 想幫人

呢隻防唔到
無得戴都要戴住先

唔防

有總比無好

垃圾

碌落去睇你會見到你張圖

我都係咁諗
120蚊有100個 算平
打算送比人叫佢唔係冇哂都唔好用
到時冇哂再用 好過乜都冇行出去

1. 超立體
超立體嘅口罩係無鐵線的, 除咗一包七個嗰隻係有nose cut之外, 其他全部都冇, 戴眼鏡有機會會起霧, 但係PFE VFE BFE數據一樣99%

！！要注意呢隻超立體係唔得嘅！！好多人中伏
呢款超立體只有一層, 除咗呢隻，超立體其他款都得

見到啦我都係其中一個

我都買左⋯⋯
諗住落一落樓可以照用
出遠門就唔好喇

超立體所有都得
除左你呢隻

巴打R.I.P
真係唔係冇唔好用
當後備啦

屋企得返50個
老豆老母返工嗰度都高危
唉屌

但高危仲用呢D？
我屋企人上個月尾去醫院
我比N95佢地戴

我叫佢地用普通三層嗰啲架
不過我呢啲廢青 有時屋企樓下買個飯食 我諗就可以用呢隻頂一頂喇屌

呢款如果出遠門應該朝早一個
食飯後再換一個
咁樣保險好多

其實我係amazon俾人cut單依家先冇口罩
要cut就一早cut啦 拖我兩個星期後以為終於ship 點知突然cut我單
錯過左好多搶口罩嘅時間 唉

屌 我上星期訂 琴日比人cut左

我都有盒，諗住有時落街十分鐘時用，可以慳返個有vfe pfe嘅

如果落街人多都盡量唔好
大家加油
香港加油

落一落街用住先,唔好同人行咁近應該ok

香港真係去到見到口罩就買既程度
同肥婆都照當靚女屌一樣
唔理好醜 但求就手
等睇5點柒婆講咩廢過 屌你老母真係

唔防水，你防到伽碼射線都冇用

其實樓主果隻係邊隻，日本既超立體都係3層、唔係單層

就係圖果隻
岩岩係hktv mall買
而家hktv mall搵唔到啦 冇貨

上面有巴打話所有 超立體都得
唯獨我po果隻唔得
應該得一層

但日本都無你呢隻packing

可能買到支那貨 屌

・99%カットフィルタ
※フィルタ部の捕集効率試験平均値
（微粒子：PFE試験、ウイルス飛沫：VFE試験）
・息らく感アップ通気フィルタ

通過PFE同VFE測試喎

但其實你樓下同遠門附近有患者嘅機率係差唔多

都係膽搏膽

搵到其他地方有Description
商品名稱：sofutoku超立體口罩普通尺寸(100)

內容量：100張

●在立體形狀"舒適的使用的感覺"的口罩
●因為對嘴邊會空氣調節所以會話與平常同樣地能夠口活動方便
●采用柔軟的在伸縮性之前的無紡布
●因為寬度廣闊即使長時間使用所以也耳朵變得不痛

請在幹爽通風的地方保管。
成分[材料]
杯部：聚丙烯，聚乙烯
花耳朵部分：聚丙烯，聚酯
廠商名Uni Charm
內容量100
日本製造

冇講防到D咩

有nose cut喎，會唔會倒轉用呀

搭單問下,呢隻超立體綠色得唔得?我以為唔得,但你地說多數都得。謝謝

應該得
右下有寫防咩

產品介紹：
- 超立體設計，過濾99%病毒及花粉
- 完美符合超級立體結構
- 保持口腔空間濕度！

病毒同細菌 係咪一樣？

咁呢種呢??得唔得?

冇咪頂住先
當裝飾都可以防歧視

會唔會同得既一樣 只係50個同100個分別

搵人開一個剪出黎睇係唔係三層就知

我見到係有3層 但個包裝又同100個裝既好似...

會唔會有3層 但唔係防細菌

似乎只是bfe. 咁差過外科口罩

都係果句啦
當後備
唔係最後一刻都唔好用

粗用有好過冇啦
我都有買， 200隻未計轉運都要食炒價7500yen

唉，我都買左，今日郵差叔叔送到，我買左300個啊

我300隻3410yen
不過除左佢買唔到其他口罩都要焗用

有冇人知呢隻防唔防到菌呢？

出遠門接觸既人一定多好多啦

之前連登仔介紹的

如果吾同人講嘢，可以

有好過冇
其實生活習慣先係最緊要
平時唔注重個人衛生
比你著到生化危機咁都無用

無可能，同埋講到明擋到飛沫，擋花粉唔駛3層

如果唔出街 自己一個住 可以

唔記得貼link

洗手，口罩，冚蓋

派俾D排口罩嘅廢老啦

我覺得係誤傳，睇返製造商網頁係合日本口罩生產協會規格

派你老味
係都炒到200蚊再賣比廢老
好過佢拎去比屯門D大媽雞

好過冇，頂住先

呢款呢？見好多po都無講呢個包裝

冇法拉利, 單車都比行路快
點都好過冇

起碼防到飛沫。

diu nei加密啦

同問依隻防唔防到菌，雖然有齊VFE,BFE,PEF，但係得好薄一層

沒有做test但話擋飛沫。無提其他。自行判斷啦

ok tks tks

有分3層同1層 想知唯有自己剪開1個
另外超立體 唔推 不過好過無
因為佢冇鐵線 如果你講野/個動作大小小 個口罩都會係咁移位
想知邊隻岩自己 可以睇下呢條影片

盒裝唔得，要一包包嗰個先得

右上寫花粉
應該都一樣 只係包裝/款唔同？
功能一用？

尼款呢？佢無鐵線好似無套咁
但好無安全感

賣比藍絲廢老